有網友屌我討論誇學科，通識性討論

既然大家想要專業的學術討論，
我建議將來要咁定版規：

如果你達唔到以下條件，唔可以在該領域或該學科發言：

1 在相關領域工作5年以上，且月入35000或以上； 或
2 大學讀該科，2nd up或以上*；或
3 大學讀該科，2nd low或以上，兼做緊那科，且月入20000或以上；或
4 中學讀過，且成績在dse 5*或以上/高中校內90分或以上/或hkal grade C 或以上/hkcee grade A 。*

*註：相關學歷如無相關工作經驗，假定10年後你腦海的相關知識會自動過期。即係無效。

ok

嗯